$12蚊買廣汽 而家得返$7蚊 點算好

垃圾股日日跌 豬左幾萬

你未買之前有無諗長線幾多錢?
而家前景有無變?

入翻d溝低成本

我都買左，8蚊忍痛走左， 仲有d 碎股走又走唔到，日日係咁跌

睇唔明點解會搞成咁...

可惜仲未有 option，少咁個發財機會

珍惜生命
遠離支那香港股

你認真睇唔明？大把新聞

佢配發左 所以12變9
前景有無大變 暫時睇唔到會蝕
繼續持有

買垃圾股預左

基本面唔錯 但始終汽車板塊...

唔等錢洗咪strong hold，收下息咁

唔係諗蝕住走

炒股大忌 高買低賣

strong hold到2046

10.6買北汽 又得返7蚊

止泄定坐艇好